以事論事 容祖兒個節目係幾高汁

對於我地呢代聽容祖兒歌長大既人係有好多回憶

Ys 睇到跪咗喺地下喊

根本就legend

痛愛, 告解, 全身暑假, 借過, 獨照, 爭氣, 我的驕傲

每次聽舊日回憶的山丘都眼濕濕

依家d 00後唔識, 以為走音kay 好勁

以前唔太鐘意聽，但依家聽返又幾好聽

返去塞春卷啦某人

走音kay

live走音
耶撚婚前生仔
整容

佢d歌係好聽嘅

yes
點似雞容攬住啲獎係姑婆屋過世

係青春嘅回憶

容祖兒屌打王菲添啦

唔知班鬼佬會唔會覺得廣東歌幾好聽

間中連登就會有個post讚Joey
利申:1x年fans

over左

艾辛d抖氣聲大到聽到都唔想聽落去

有唱開歌就明
呢d post 唔過兩頁

收爺啦dust

講事實 容祖兒太overrated

容=祖雲達斯 係本土天后
但一要攻台/大陸就失敗

計歷史佢香港都唔算天后級

但佢一定屌打梅豔芳同王菲先啦

清d假膠低汁到。。。

sammi 都屌打joey

don’t play plastic

我真心迷容

所以咪咁低汁容祖兒對住而家個班的確係屌打 但同搵隊般尼炒鳩南華咪一樣

講得好 我地虔誠基督徒一直都支持sammi

蛋記一直唔投放資源到其他人到
樂壇唱得既女歌手好多都退落黎

歷史最勤力就一定係, 不斷挑戰新野。歷史係唔係最勁就好主觀, 每個人答案唔同。

屌你老味王菲廣東話都的未讀正
梅豔芳死能埋
同容祖兒鬥？

杜麗莎一個都屌打你啦

肥西就收皮啦

清咪隻雞咪仲垃圾

王菲就係講唔正廣東話
先有種離魂、飄飄然既感覺

dost 盲反joey

屌你老團

十足十班大陸雞

獸成玩到唔玩嘅垃圾

你夠盲反我地中國

有證據就拎出黎啦，爆料果件大劉都做左逃犯啦

我中國人黎

屌你唱唔正唔代表唱唔掂
iu都有唱過廣東話 佢既唱腔尾音咬字屌打香港個批

豬蛇又傻能左個鼻？

依隻味又係整容雞

公道講 王菲live好唔穩定唱功吹大左 但聲底係好

你就傻

容=第一個香港天后係紅唔到出去台灣
只可香港地頭蟲

你支撐港獨

佢同期廢先做天后

再講我地絕交呀
屌你個西

乜撚，衛蘭呢d都唔勁？

梳牙大佬

衛蘭唱功唔勁 得聲底好

其實春卷都有整啦
但整完都係唔靚

以往 香港娛圈係華人第一
所以你係香港做到第一
去到台灣 大陸 星馬一樣好紅
甚至最勁果d去到日韓 好似校長Leslie Leon
屌你容祖兒係香港做第一
出到去變左人地識你老鼠

d 歌好好聽
係佢個人格衰

我同意佢係呢10 年香港第一
但佢出到去就變左2 線
真係象牙香港娛圈不再輝𤾗

莫文蔚勁佢幾條街都做唔到香港天后 反而佢係

象徵

林憶蓮仲勁啦，都唔夠我地容祖兒鬥
仲敗走離開香港

以前香港=精英班
香港第一=全級第一
香港第十幾果d 去到台灣大陸變左第一
香港當年就係咁勁
最強果d星聚係香港

祖兒而家就係香港第一 我認
但佢出到去變左全級20 幾
唉 香港

容祖兒都算 楊千嬅都吹到咩咁 垃圾到

嘩，你講野牙？你想同破樸吧同一下場？

林憶蓮自己走雖然我唔中意聽佢

都唔明

who are u

佢敗走咋，自己走只係跌落地拎翻渣沙

得罪講句 而家香港冇人識唱live 識唱live已經上神枱[sosad

大陸楊千嬅紅過Joey

咁許美靜點睇

但楊千嬅唱功真係好廢

咁你點解侮辱衛蘭？

講事實衛蘭唱功真係唔勁 而家講緊天后級 佢唱live好差

差？

衛蘭從不走音, live 如cd。

原來假膠

btw, 佢唱果首係咩歌黎。

依條片佢唱得邊度差先？

拎一首歌嚟講

成龍都係得一首歌啦，咪又國際巨星做左。李斯特城咪又係得一季全盛，咪又上曬位梅

樓上班人真係on9 明明講個節目幾好睇，但容啲fans係都要踩其他歌手先安樂，有時唔係容黑人憎，係佢班仆街on9 fans黑人憎連容都憎埋
謙虛啲啦

駁吾刀

總結：衛蘭贏曬全港女歌手，同坤哥

「歌曲《離家出走》在電台播放時，曾獲得香港前特首曾蔭權公開讚許，表示衛蘭演繹該曲時聲線非常 ..」

笑

系

甘你覺得邊位女歌手最好啊

衛蘭根本係殿堂級
可惜容祖兒係宇宙級

來回地獄又折返人間呢句歌詞
好記得係我同同學小學第一次去網吧
係counter開會員卡個時聽到首歌
到依家仲歷歷在目 因為覺得網吧好貴

你老母丫！ 我終於搵到佢嘅價值喇 ！！

樣唔得唱唔得戲唔得唔知紅乜...

你既字宙得香港咁大

反容祖兒都唔好搵楊千嬅好啲啦

收皮啦老姑婆

衛蘭明顯高容狗幾班啦

睇下衛蘭開18場會點

文匯大使拍得，梗係高汁啦

邊度有得重溫？

弱智先睇 CCTVB

弱智先會因為政治立場去歸邊自己睇咩節目

睇吓啲英皇狗啲打手又湧出黎喇
仲要無啦啦踩埋kay一份

根本兩個level，完全冇可比性
係Key粉同連登仔先吹奏牙Key

第二個係邊位？

坤哥果個level 既女版

系 就算反容都不得不承認堅系高汁

有咩問題？女人要結左婚都叫有成就？

有坤哥level我點會唔識

真係港豬先咁鍾意容祖兒

你鍾意邊鳩個咁巴閉呀 講黎大家聽下

唔係話唔鍾意容祖兒唱功
只係唔鍾意佢霸撚住晒，其他女歌手上唔到
仲有佢間仆街公司

G.E.M.先係天后
容唔係

兒登規矩，單春雞容唔讚得，大陸軒技安琪唔踩得，樓主快啲走

G.E.M.G.E.M.G.E.M.

ching 你咁講又過左火喎

蜀中無大將.......

點夠奶開單丸個班傻鳩勁

佢啲國語歌 其實正過阿臣個啲國語歌

討論緊廣東歌

最好聽

屌。。。懷疑佢整過容，依加靚咗咁嘅

今次真係請左好多隻😂

反思一下 ,呢十年 成個香港樂壇停咗

上位係難左，但音樂其實多元化左，不過香港人聽歌好好窄。同埋都叫有supper爆左出黎，如果有會同joey合作下就好

佢live其實已經有進步㗎啦
但當然我客觀上嚟睇係Joey完勝 carry到好多曲風
首pretty crazy J死人

廣東天后
講唱功同穩定性佢真係無得輸，但做人就麻麻地，唔識講野。

濕鳩moment

可惜艾辛似佢

啱啊啱啊
講傳唱度雞容有邊首夠你的背包十年兄妹咁hit
講質素雞容連金曲獎都未入圍過 人地陳奕迅都攞咗3次金曲獎最佳專輯獎
容祖兒啲國語歌>>>>>陳奕迅啲國語歌

春卷fans咪繼續咁樣打飛機囉
The reality is出道20年 出咗近十隻國語碟 喺台灣大陸市場no one fucking care
一次都入圍唔到金曲獎 ellen hocc都成功入圍 反而喺香港稱霸近十幾年嘅天后就入圍唔到

反觀陳奕迅自入咗蛋記到現家得1隻碟入圍唔到金曲獎 好明顯台灣專業音樂人同普通市民啲音樂口味唔夠香港人嚟咁好 因為春卷啲國語歌明明正過陳奕迅反而唔hit

講得好
單論唱歌不得不承認
GEM>>>>>>>>>Joey

奶共單春文匯雞容就聽過
全部偽人一擔擔

整完都係影響市容祖兒

能夠棒紅祖兒既人真係好犀利

假膠嚟架嗰班，係有時夾雜一兩個真心。
講乞人憎點及kay班fans，連登大量Kay fans最興就係講講下kay無啦啦走去講祖兒，屈人曲風一成不變獨沽一味，明明就係自己唔啱聽/無留意，到有人搬出例子證明祖兒不斷有新嘗試，又轉移話題去搵蔡依琳嚟比；一係就攞個我最喜愛女歌手嚟打飛機，話祖兒攞唔到=無觀眾緣/過氣，到有人話祖兒開十幾場演唱會場場爆，班人無得辯駁，就轉移話有事業有咩用，kay有老公錫有仔女有幸福家庭，呢啲先係贏家，班人真係肉酸到死

哇呢個post咁多正評
: 英皇打手全面進場

Hana都屌打啦

講事實就打手，咁你係kay打手？

佢好似係串緊kay班fans

得啦，以後一講容祖兒張敬軒就會俾人話打手，講張敬軒就話人大陸仔，講容祖兒就俾人話春卷，明明兩個係宜家樂壇天皇天后，你地要咁講都冇辦法，佢地付出嘅努力係成正比，試問依家邊個歌手開18場爆滿，又有幾多個歌手依家仲攞到金唱片？

kay就係比佢班fans搞臭個朵，撩事鬥非最撚叻

佢地講到祖兒過哂氣無人鍾意，話而家民意係偏向kay，係呀網上討論區民意呀嘛。根本鍾意祖兒嗰啲好多都係80後/90頭，已經唔再係終日留連討論區嘅年紀，好多都唔知連登係乜，得鬼閒上討論區同班人細路仔齊嗌交咩？但演唱會一出就證明祖兒係咪過氣/無人鍾意啦！

呢個post咪調返轉
根本2邊一鳩樣

咩節目？

所以你老豆老母弱智，生咗你⋯⋯⋯

所以你覺得hana攞係實至名歸？

根本呢十年冇人撼得過joey

都要俾機會其他人，由細個聽到宜家重係佢拎獎

好快音樂會同電影一樣有大斷層

楊千華陳慧琳黃菲拎兩年就夠啦
唔係過容祖兒無料，但拎左十次重想拎落去係乜心態

依家啲獎都冇公信力啦 一係俾自己友一係就分豬肉

跳舞果part睇到好尷尬

以廣東歌黎講容的確好好 咬字清楚且自然 無上一輩嗰種匠氣 又無下一輩嗰種模糊
但國語歌就少左好多特色 我唔覺得莫文蔚呢啲唱功會比容勁 但好有特色

有班人成日講撚埋啲咩kay,咩容祖兒,又話無天后
明明成個天后G.E.M.就係你面前
王菲之後就係到G.E.M.

我曲咋

其實點霸撚住晒？
其他人一樣可以唱可以造歌，其他公司一樣可以捧人

佢一早重心係大陸發展啦
佢依家拍D片都係講普通話

Eason 基仔 軒仔
Joey 千嬅 Kay 何韻詩

仲係呢班

hana>joey>王菲

Spring roll

其實班小學雞真係無聊，為反而反
Joey根本唔使再証明D咩，剩睇演唱會賣飛情況就知啦

連登00後多, 識聽歌已經係香港樂壇已死年代, 得返kay同韓國淫團 佢地就以為得呢2樣野係好, 其他都老屎忽

證明自己衝唔出香港？

唱功計Gem 係勁d, Joey 就算未傷聲帶音域都冇佢咁闊, 爆炸力都冇佢咁勁同咁厚
講穩講壓場感Gem 同Joey都同級
講創作直頭屌打啦

但Joey 有唱跳, 有港式情歌, 有funk有r&b, 就算佢本身聲底辨識度差但聽落都好舒服
一條友可以稱霸香港廿年點都唔係流既

Gem= 巫斯義, 咁Joey 都係韋達, 一樣低估晒

衝唔出唔會影響佢係香港所得既成就
李克勤國語碟完全冇人聽
但佢大會堂演奏廳, 飛花, 高妹咪又係屌打晒

容祖兒不啦 聽gemgem好過

衝唔出香港？ 點先算衝出香港？？

Youtube最多views嘅廣東歌就係GEM唱

上一條同媽媽食辣麵都講廣東話

on9 youtube出左幾耐

GEM 係六冠時期既巴塞
連NASA都請佢唱 無咩歌佢Carry唔到

JOEY 真係祖記，樣樣野都平均中上，本土屈機
只贏唔到歐聯

14年 咁點

GEM自彈自唱廣東歌屌打史上香港歌手

史上最全能
唱作樣都頂級 係矮咗少少